大家可唔可以快d宣言完一齊走

夜晚好危險，請大家小心，要撤一齊撤，一個都不能少！

推